休班警頻犯案一哥道歉 更以一哥身份表態去支持

近年來休班警頻頻犯案，警察一哥從未向香港市民道歉過半句。今次下屬以警棍襲擊途人，只輕判了三個月，就親自開記招表示不滿，更首次以警務處長身份公然表態去支持一個已被判罪的犯人。此情此刻，請問處長，你叫我們怎樣去教育下一代 !?

轉自《一個不願透露姓名的小學老師》

好仔唔當差

白痴 呢d先叫真招聘廣告
有邊個老細夠膽響班細既犯法既時候公開去撐佢丫 拿而家警務處長就夠膽啦
下次d休班警非禮強姦一律警告了事
過多廿年打劫銀行 作奸犯科呢d操重野都可以由警隊一條龍咁由計劃實行到拉到犯人再警告了事
你唔入警隊做黑警 過多幾年你就後悔